最大機會引發WW3係咩事件？

多國首相中武肺，集體攻支導致？
石油？
股市爆破，所有養老金無晒？

陳同佳戴綠帽

連登仔燈到反，各位心知

美元失去領導地位

其實股市咪又係人為數字
咪講到好似天譴咁
歐豬次按當年講到歐美要陸沉咁
咪又係最後冇事

同佳效應已經發生緊

陳同佳去台灣自首

中國武統台灣

唔洗WW3

全球聯軍打倒中共

到時應該盧布當道

係WWV ，world war virus

支那唔賠錢